文宣組少咗Post? 又話不割蓆，依家日日比前線屌係冷氣係風向係P牌

見到隔離post 問文宣係咪比畀人拉曬
傻喇

你試下日日畀前線割蓆
又話要出最後通碟呀